連登兩大神檯級人物:蔣仔 思古井

有冇人唔同意

點神法

兩個弱智都可以呃到你地一段時間喎

系咩🤔